#Daftar Mahasiswa

- Project sederhana menggunakan framework Laravel yang memanfaatkan fitur blade @Extends, @Section, dan @foreach dalam menampilkan halaman project Daftar Mahasiswa.

- Nanti akan terdapat 3 halaman yaitu home, mahasiswa, dan about. @extends dan @section digunakan untuk templating halaman dan @foreach untuk perulangan data mahasiswa. 
